真係火攻咩?

真係火攻咩?
放火都唔會係自己陣起火掛?
定係火車黎?